5歲女童虐殺案 繼母自言將兩童視如己出：我真係有攞個心嚟錫佢哋

5歲女童疑遭生父及繼母虐待致死，案件續審。繼母今繼續自辯，自言事發當天曾抱著女童聊天，但女童感到疲累，更一度稱「媽咪，我好驚呀」；繼母追問原因，但女童已經沒有反應。繼母自言「我真係有攞個心嚟錫佢哋」，將兩童視如己出；惟她承認曾以藤條及拖鞋打女童，以及讓她捱餓，但真的沒想過女童會死。

提及女童親畫生日卡 繼母庭上哽咽拭淚
另外，Z曾告訴老師「媽咪生日」，並畫了一張生日卡給繼母。繼母當時告訴丈夫「佢有心已經好好啦，我已經好開心」。繼母於庭上談及此事時，哽咽抹淚。

提到Z死亡當天，繼母早上曾抱著Z聊天，又建議晚上吃雞排。Z回答說好，惟表示感到疲憊，又謂「媽咪，我好驚呀。」繼母問Z原因，但她已經沒有反應。

辯方直接問繼母：「你有冇愛過Z？」繼母答：「我真係有攞個心嚟錫佢哋，我肯嫁畀我先生，我就當佢哋係我親生小朋友。」她又自言真心想教好兩童，讓他們如Y一樣，「我從來冇諗過Z會走」。聆訊繼續。

全香港人都睇住，唔好咁核突啦真係，咁嘅大話都講得岀
係咪犯親事嘅人都係影帝影后級，話有眼淚就有眼淚

敢做唔敢認

如果真係咁錫兩個小朋友
反證自己係一個好撚恐怖既人

佢內心肯定憎到兩個小朋友死 唔會有悔意 只會覺得你兩個食屎啦累我比人捉到

強國N年前有單親生老母打死個女 一般家暴案唔會記得 難忘在個老母坐完出獄拆撚左小朋友個墳

女童唔知喎 落去親口同佢講啦

我真係有攞個心出黎打佢

人間悲劇, 都唔知講咩撚嘢好, 做得出咁嘅事, 下半世一定會找數, 落地獄就少不免

佢係咪吸毒吸到人格分裂

希望小朋友安息, 下世做個美好家庭嘅小朋友, 今生受嘅苦, 下世會補償返！
安息

依家做真情？啲whatsapp 對話入撚哂啦

係都唔出奇, 咁嘅背景應該都幾複雜

仆街啦

諗起要坐成世所以喊啫

直接死刑啦

.....她又自言真心想教好兩童，讓他們如Y一樣....

但佢話Y鍾意認叻同d嘢誇大嚟講播

錫用拳頭錫佢地呀

佢仲話親生女y好乖添
前後矛盾到，係咪百鳩痴㗎
坐一世啦死八婆

有攞個心出嚟踢佢地

真係視如己出就唔會咁殘忍打死佢，餓死佢啦

打=錫?

佢驚坐監先喊咋

幾時判呀騙 審撚咗咁多日 屌你老母

佢係唔係都坐硬架啦
只係唔想被判老謀坐終身啫